覺得男朋友避開我唔同我做愛

次次我喺佢度 佢就好早瞓
一係就話唔舒服要瞓覺
我一唔喺佢度 佢就兩三點先瞓覺
有次去旅行 我真係好想要
濕晒我用佢隻手摸我條撚到 佢都扯晒旗
但係就話好眼瞓 唔好攪喇
究竟係我問題定係佢問題
其實佢唔想同我做係咪得兩個原因:
1 出邊食飽咗
2 屌厭左

其實佢係咪已經唔愛我

呢排個心因為呢啲事銀住銀住
已經好多個月冇做
我就嚟忍唔住搵sp

摸你條撚？gay?

Pr公司？

登基

濕晒我用佢隻手摸我條撚到 佢都扯晒旗

好撚gay

咁都上到熱門
拉

This

主動除佢衫

拉

本身仲諗住入黎安慰你，欺騙我既同情心